港鐵班波板糖人朝朝劏豬咁叫做乜鳩?

尤其是南昌站嘈撚到仆街
緊張到好似要閂電閘咁喪叫人小心車門

太子都係
把聲成個基佬咁好難頂

葵芳朝早有個叫左兩年 兩年都叫到死老豆咁

呢d小黃人成日喝狗咁喝d乘客
屌佢老母

岩岩先經過南昌

冇撚錯，公司腦細都冇咁樣喝人日撚日搭車好似比人趕狗咁趕

月台sa就係攞正牌嘈鳩你地

敬業教業

太子朝早有個戴眼鏡肥仔既小黃人把聲真係好難頂